我係啱啱 開連登正面臨住成場運動最嚴重問題嘅樓主 唔該大家睇下

今日真係連登最黑暗嘅一日

熱門成版都係啲咁嘅post

玩撚完，全世界都睇到示威者行私刑

機場手足，你地已經變黑了

紅媒開始發功,今晚機場輸到一敗塗地

今日輸哂民意

恭喜又送頭

太多太多
要講嘅嘢上個post講完 自己睇番 唔想再屌放負

個人會暫時戒上連登一排

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好